回元朗朋友請入

如果如傳言所講有白杉人打人，係西鐵站上層等黑杉人。人多再出去

推

天橋落黎真係好多白衫人... 未轉裝扮嘅 快啲坐輕鐵走人， 或者搭去朗屏站落

push

返唔到屋企嘅手足請入!! 有地方落腳